Bomba 依家去左邊?

依家有澳門微辣
香港又有CAP TV
咁Bomba 班人去晒邊

貪字得個貧

細佬搞果間韓仔衫執未

岩岩上佢地FACEBOOK
見到佢地話搬緊新OFFICE
但已經係上年10月既事

唔玩youtube，轉行賣淘寶貨，cap班傻仔水

搬耐少少唔得咩

個宗sir好pro架
開埋page教人襯佢d oversize衫

葵涌個studio係咪執咗

唉，佢地明知香港人仲未文明到會比錢做d suppose係免費既野，仲要以身試法
下輩子投胎去日本應該會紅

其實8蚊果次真係柒左
香港人不嬲都係又要屌又要睇
照拍廣告片咪算

你見唔到就代表無左

唔知加唔撚想知呀
屌你老母d月經成日問bomba

垃圾藍絲唔好再出黎唔該

幫政府宣傳緊垃圾徵費

唔好再話$8單野搞沉佢地喇
根本佢地繼續玩落去都會賺到錢

死MK最夾呢D垃圾衣著潮流

佢地而家做緊咩搵食？

8蚊一條片喎
有而家manner個View
起碼搵幾千萬

冇左kibi已經差好遠

on9 你覺得manner 即刻開八蚊一條片views 仲有冇一千？

當然無
Bomba太急進

老老實實，基本上得kibi 係令人有印象，嗰兩兄弟根本無料認唔到